海毛蟲可以整咩佳餚？

繼小龍蝦又一力作